# 🎵 Playlistner (https://playlistner.ru/)

Данный проект позволяет сравнивать любимые песни пользователей на Яндекс.Музыке.

### 🚀 Для того чтобы запустить проект, необходимо:

- нужно чтобы был установлен `Node.js` и пакетный менеджер `npm`

Произвести установку пакетов:

```bash
npm i
```

Собрать проект:

```bash
npm run build
```

Запустить проект, будет доступен в браузере по адресу http://localhost:3000:

```bash
npm run start
```

### 📜 Для разработки

Запуск `dev` сервера:

```bash
npm run dev
```

Проверка линтером:

```bash
npm run lint
```
